GME既時件令我發現官商勾結好嚴重

大機構 輸左 可以報復搵官 搞下個市場 令自己賺錢
散戶 輸錢 你搵官報案 佢會笑9你

呢個世界好撚黑暗

岩岩放監？

股票市場其實只係包裝過既賭場
莊一定係贏家，閒只能收皮

睇下巨頭點講大話, 出招玩死老散, 完全覺得輸晒都值

股票市場原意係好, 但有人既參與就有人性既因素, 成件事變質係必然